# 手动模式（Workflow）

* `系统要求：iOS 9 及以上`
* `软件版本：Surge 2 / 3`
* `设备要求：iPhone / iPad`

{% hint style="danger" %}
Surge 不兼容 SSR 协议，因此运行 Workflow 时将自动修改 加密 / 协议 / 混淆。

使用手动模式将释出做到最全面的功能及最具个人特色的规则，其中需要一些个人选择与操作（如：安装并信任证书）。

因为协议兼容问题，在使用 Surge 时，其他客户端只可以使用「固定端口」模式。

加密：aes-128-gcm

协议：origin

混淆：simple\_obfs\_http

因为兼容性，在使用 Surge 时，其他客户端只可以使用「固定端口」模式。
{% endhint %}

{% hint style="info" %}
使用手册：[https://github.com/lhie1/Rules/blob/master/README.md](https://github.com/lhie1/Rules/blob/master/README.md)
{% endhint %}

到「App Store」搜索并下载「Workflow」，再到「Dler Cloud」的[「兼容软件」](https://dlercloud.com/client.html)获取「🐰User Data」、「Rule OTA」

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/img_1e0d35103d5e-1.jpeg)

将「墙洞」的邮箱/密码填入点击正上方的「▶️」运行即可。

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/img_00cb547f6542-1.jpeg)

